本來同個女仔感情好好日日傾計,但表白衰左你地仲會唔會搵佢

都傾左4個月

想咪揾囉，佢唔想做朋友唔好勉強

求下樓主收手啦，咪再嚇親我嗰妹

佢唔會

一衰左即刻block柒佢 咩事都冇發生過哈哈~

斬纜啦
辛苦你自己架咋

做唔出

你自貼睇下咩問題

點解個女仔唔鍾意都可以照傾到咁耐

你的樣子如何，你的日子也必如何

係囉
我都唔明
一定有意思先咁格
咁都衰真係好傷心

朋友都可以傾得耐㗎

係咪平時只係傾下d無聊野佢當chitchat下

有d好奇係抱住咩心態傾

我同個女仔都傾咗好幾個月
本身仲諗住係時候去馬
點知最近斷晒聯絡
係咪應該斬攬了唉
唔知佢諗咩

講日常生活咩都講

咁等佢搵你先算

肯同你傾偈嘅女仔，唔等於對你有意思

多唔多岀街架

識左4個月
出左3次

“衰咗”係咩意思先

有冇出過街？

出左3次

咁朋友唔係男就女，冇話要中意至可以傾耐嘅。只要唔好係扮單身扮冇仔咁同人傾心事傾感情嘢就得啦。

被拒絕左

真單身

被拒之後呢，雙方好尷尬？冇計傾？唔敢搵人？有人block人？定係點？

你好缺朋友咩？
等你真係想做朋友嗰時先再揾人啦
到時人地理你咪試下做番朋友
唔理你咪自己摺埋

好似同女仔朋友傾偈咁
冇火花冇心動 乜感覺都冇
你要知有啲女仔鍾意同朋友分享日常
咁啱嗰個係你姐

點解會斷聯絡

死心啦
做多左啦

4個月先出左3次街咁少
你單憑TXT就鐘意佢，就算佢答你OK都好易散
巴打下條女，主動D約人出多D街，唔好再靠TXT
記住傾計既目的最終都係約人出去
係無聊得閒既人先會浪費時間日日傾計

一日傾幾耐？純文字？

不能認同更多

扮朋友暗媾人最噁心

同你傾得耐唔代表佢中意你
但佢同你斷左比較似對你冇興趣

我都想出多D街
但唔係次次約倒

再傾 屌 花左我人生的百分之1

係呀
純字
有時由朝傾到晚訓覺

未斷
搵少左咁

咁女人係口水生物嘛
傾偈姐 傾偈唔係男就係女㗎啦
你話單獨約出嚟就叫有意思姐

佢係點拒絕你？
我見你話佢重有KEEP住有CONTACT
如果你唔死心，可以隔幾日TXT下佢，慢慢嘗試再約佢出街
但記住要SET個期限俾自己，同埋要面皮後
還掂你咁得閒可以由朝傾到晚，你都可以同時間溝其他女

佢話去`做GYM
日日都去做的

我都有個女性朋友
大家傾咗四個月然後我頂唔順
對佢有少少好感但對住佢個心好攰搞到迷失埋自己
最後我自己走咗去尋覓自我
而家連朋友都無做
PS:佢對我應該無feel但都日日傾咗四個月

寧願唔同佢傾計都要搵返自己
而家搵返自己仲開心過同佢傾計做朋友

中意=想屌？

出得三次街就唔好咁快諗表白，出多啲先再諗

我覺特佢好岩我
我性格如果唔岩傾一早唔會SO佢傾落去

咪就係

見要了解都已經了解晒咁
我先.............

感唔感覺到佢對你係咪都有好感

我之前都同樓主一樣忍唔住自殺式表左白，最後衰左。
而家同個女仔會成日見，但已經一句都冇再講過。
衰左咪衰左 最多咪搵過第二個
唔好再死纏爛打啦
唔好再搞禁多野啦（仲嫌自己柒唔夠咩）

一定有
但而家咁都唔知點算
佢一定會再搵我
明白佢一直係擺我係唔知咩位置

咩都冇再講明顯要死心
但佢唔會咁先煩

咁應該唔會衰喎，你咁肯定佢有好感嘅話

老實講表過白仲易追 佢都知你鍾意佢 可以瘋狂示愛 唔洗擔心呢樣嗰樣除非人哋唔肯理你啦

我都有同個男仔日日傾咗四個月
有出過十次左右
佢會捉手過馬路
食嘢share
又會飲一杯嘢飲食一杯雪糕
但又無乜表過態唔知佢想點

唔會

如果你一個好好傾嘅同性朋友突然同你表白，你拒絕完之後
你會希望對方點做，你就點做

咪撚理佢

愈愛愈想屌

都唔明啲人點解硬係要表白真係奇怪 諗唔通

變sp

巴打？

可能好猶豫掛
不過都斬纜算啦

反而男仔就似有機

搵返自己姐係點？

我嘅經驗之談就係鍾意你唔代表想同你一齊

好難架
如果佢繼續搵我實奶野

唔忍心

咁深奧

唔表白唔通一直咁暗戀人？ 橫死掂死 咪搏吓囉 好佩服啲肯咁做嘅人 好陣時明知冇機會都表白 佢哋真係要好大勇氣先做到

其實人地鍾意你 你唔表 都自然會一齊
唔鍾意 你表白 all in 都係無用
正如 你唔會一黎就即刻表白 因為你知道無用
所以表白根本就無意義

中意但唔想屌即係點？
當佢女神咁供奉？

agree

你比明顯D熄爐人啦

鐘意人點解唔直接問
陣間又話人哂你時間

嬲你傾咗成四個月都唔屌

大把女仔都係咁 好中意揾人zip時間(真係好多 就算已有伴侶都中意揾人傾計)
但你一約佢 佢就唔認/拒絕你
好浪費時間 我都唔明呢種咩心態
係岩既就自然會在一起
唔會吊住你更加唔會拒絕唔出街

3次咁快就沉船
同埋4個月得3次 佢好忙定你好忙？

同意

講到好中

明

一定斬，狠心咁斬
唔會再關注佢任何野，
對佢嚟講舒服，
你亦都可以脫癮，盡快走出困局

我由以前溝女表白完無frd做，到而家表白完唔成功繼續做frd，係一種進步。

溝女唔使下下all in，對個女仔有興趣係表達你既興趣、表達你既好感。

溝到固然開心，溝唔到都無問題，大家尊重大家，舒舒服服。

利申: 拍緊拖

有伴侶照搵人攝時間都ok
但有啲人可以拍住拖幾年 轉畫都轉幾個 但一路幾年對住人扮單身 幾年搵異性朋友攝時間 傾心事 傾對感情冇信心 唔知點開始感情 傾啲追求者點奇怪法 呢啲至係犀利

可能只係想有人關心自己
對自己好
想自己啲心事有人明

但人哋點痛苦
唔關佢事

女人係好複雜既生物
又情緒化又中意亂諗
好難捉摸
真心愛你既人唔會令你有呢種感覺

係
人哋冇當過你係真係重要嘅人
當知道咗係咁
就要識做 走人

我同frd share ac

就係因為覺得你派軍糧派到超出朋友範圍但又觸摸不定咁奇怪先打算表白收皮完場

好撚野傾4個月。

我比較怕醜唔知點做好

搵你老母咩比啲尊嚴啦